{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000894",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 바닷가앞28평펜션 운영 정책"
    },
    "text": "15:00にチェックインでき、11:00にチェックアウトする必要があります。 予約人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加人数に対する費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒にいるペンションは入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 時間を守ってこそ次のお客様のためです。 客室と周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具を持ち込むことはできません。 喫煙は客室内では禁止されており、喫煙のために指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。 ペンションの期間が未確定の場合は、自動的に予約がキャンセルされ、通常の価格で再予約できます。 駐車はペンション内に可能な空間で最大12台まで可能です。 周辺の観光地としては涯月港があり、ペンション内からは海の眺めが見られます。 ホワイト寝具類が備えられており、テラスでは喫煙が可能です。 周辺の観光地には涯月港、桃頭港があります。 4人以上の予約の場合、黒豚ハラミ600gを無料で提供します。 1階の食堂では酒類とご飯を販売しており、屋外で素敵な日没と夜景を楽しめます。 宿泊客はカラオケ機器をレンタルして使用でき、客室でも肉類や酒類などを召し上がることができます。 客室内で最善を尽くします。ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "予約人数が基準人数を超える場合は、追加人数に対して費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "魚や肉を客室内で焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具を持ち込むことはできません。"
        },
        {
            "question": "喫煙は客室内でできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、喫煙のために指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション内には最大12台まで駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には涯月港や桃頭港などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "4人以上の予約の場合、特典はありますか？",
            "answer": "4人以上の予約の場合、黒豚ハラミ600gを無料で提供します。"
        },
        {
            "question": "食堂では何を販売していますか？",
            "answer": "1階の食堂では酒類とご飯を販売しています。"
        },
        {
            "question": "カラオケ機器は利用できますか？",
            "answer": "宿泊客はカラオケ機器をレンタルして使用することができます。"
        },
        {
            "question": "客室内で肉や酒類を召し上がることはできますか？",
            "answer": "客室でも肉類や酒類などを召し上がることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 581,
        "QA": 451
    }
}